[MPF]垃圾HSBC 垃圾信安

投資者須注意，所有投資涉及風險（包括可能會損失投資本金），基金單位價格可升亦可跌，而所呈列的過往表現資料並不表示將來亦會有類似的表現。投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀有關基金之銷售文件。
僅供一般資料及參考之用，並不擬構成招攬、建議或意見。
信安
成分基金名稱 強制性部份 自願性部份
信安美國股票基金 50.00% 50.00%
信安國際股票基金 50.00% 50.00%

截至 2020年04月30日
總供款額 HK$31,211.19
總淨供款額 HK$31,211.19
帳戶結存 HK$29,851.83
淨回報率 -4.36%

HSBC
亞太股票基金 0.000 26.58 0.00 0.77 0.00
恒指基金 0.000 24.36 0.00 251.05 0.00
北美股票基金 6,885.580 16.93 116,572.87 10,057.28 -11,016.93

我幫女朋友宏利

宏 利 MPF 穩 健 基 金 港元 15.685 49.422 775.18 2% 79.63 24.65
宏 利 MPF 增 長 基 金 港元 19.013 39.308 747.36 2% - 51.19 60.25
宏 利 MPF 進 取 基 金 港元 18.780 13.083 245.70 1% - 32.43 24.63
宏 利 MPF 保 守 基 金 港元 11.313 68.186 771.38 2% 68.97 1.42
宏 利 MPF 北 美 股 票 基 金 港元 17.829 1,219.778 21,747.42 50% 951.90 3,515.01
宏 利 MPF 恒 指 基 金 港元 14.170 1,362.535 19,307.12 43% - 1,422.20 488.68

第一日先知咩？

信安垃撚圾

我N個月前已經開咗一樣嘅post 屌大貓

公司用呢間 我又唔識整 個人供款嗰part

hsbc 北美拆左個叫美國自選既野

oh

宏利定萬通好

輸4個%你仲想點
假設二月大跌個陣你係無理到既話

我用緊宏利all in 北美, 佢個北美基金管理費貴絕全港

但無其他好揀

咁後期升返晒呢？

我宏利北美年頭係輸到仆街, 4月截數出年表輸20%
最近online 入去睇, 正回報20%

反而之前剩低d 恆指基金, 返唔到家鄉

唔係放恆指應該冇事

邊間MPF其實係一樣 你唔管理自己個MPF就乜都死
我公司用你地口中最垃圾的HSBC MPF
我賺100%以上
只係HSBC美股自選 半年已經執20萬 過埋今日結算 22萬
市面依家邊間MPF管理公司做到我十分之一得利潤?

其實hsbc半自由行收費最低，都唔知邊D人話最差

我轉工就會轉去hsbc

還有一樣野 各MPF基金價格網上面都有清楚例出
大家都係北美或相近基金的話 不論宏利 HSBC 恆生 永明
大家差別唔大 都係輸緊錢 唔信自己上網查清楚
年頭至今北美唔見得宏利比HSBC輸得少
大話怕計數 請自行上各大管理公司睇基金走勢價格

咪呃啲自己冇認真去管理MPF 冇去睇清楚管理公司收費D人攞 自己傻下傻下 以為轉公司就會賺錢 點知越輸越多都唔知咩輸乜

滾滾地 再吊 買北美 美股基金D人 個基金入面有咩成份幾時入幾時要走 乜7都唔知以為買咗就一定賺 永遠向上
講廿年後會點 真係痴膠線。
又話邊間MPF好 麻煩自己去睇下個手續費由其係暗中收果D 某幾間吹到 天花龍鳳賺幾多幾多的 個手續費比人高一倍都有 不斷蠶食你D血汗錢。
唔信? 夠膽駁嘴我是撚但就可以 篤爆幾大MPF個管理費比大家睇清楚。
要賺人錢比D良心 唔好下下推人去死。MPF真係血汗錢。

自己睇圖 北美年初至今 係輸緊5%
你何來可以正20% ?

我就年初至今賺25% 我有記錄MPF由 72萬升到近90萬
洗唔洗睇記錄?

你用間好啲既公司, 賺得更多

你有冇睇清楚 今年邊間賺得多
手續費最平 邊間轉基金最方便
我見唔到有邊間係最好 只有最適合自己

個北美我買咗好耐
我剩係識睇總數

想問係咪要轉晒錢落自選之後先有得自己揀?